# To do

- Compilar os scripts com `mpy-cross`;
- Reconectar na rede automaticamente;
- Procurar por uma versão simplificada do React para diminuir o tamanho do bundle;
- Executar pelo terminal sem timeout no Ampy.
